點睇男人化妝+噴香水?

化妝係指修眉同遮霞等基本野

正皮: 死Gay佬無賓周
負皮: 有品味

修眉香水正常，比人幹淨舒服既感覺

化妝遮霞= 乸型垃圾

睇吓化成點囉 唔化眼都應該ok嘅

咁全世界既男明星都係乸型垃圾

化得靚 唔乸 就加分

遮黑眼圈OK?

睇場合啦

明星上電視淡淡地仲可以接受，但泡菜嗰種完全接受唔到。或者你正常普通男人化妝都柒，男人老狗化妝，男人味盡失

靚仔
柒頭

冇咩所謂

真。 靚仔有錢仔查香水都還ok

柒頭窮撚查香水真係好畫蛇添足

2020年啦 其實都無乜必要分男定女，貪靚啫
睇落乾淨最重要，香水我就認為淡味少少比較好
遮暇修眉嗰啲唔洗講啦 睇落個人精神啲啦
粉感太重就好易好乸 自己拿捏下

講下我對其他化妝嘅觀點
眼影嘅話如果係大地色我覺得都仲ok嘅，但其他色就um..
修下容嗰啲我覺得都唔錯嘅男人唔明可以求其揾條片
咁唇膏就都係潤唇就夠啦
我地女人會搞埋嗰啲眼睫毛 高光 胭脂 乜乜春春，我覺得男人就唔洗太多啦
其實如果你本身個人嘅形象適合 例如染咗啲好鮮色嘅頭髮，技術又ok嘅話 化下妝其實幾正

有咩問題

香水修眉 我覺得正常

噴香水完全冇問題勁中意聞男友香水味
化妝就因人而異有frd係gay但化妝勁好睇

冇問題

男人噴香水梗係冇問題啦 揀得啱 有時 身邊嘅人會對你印象加分，利申 毒撚一個 搽咗香水之後真係有女仔讚好聞

同女人一樣 化得靚咪靚 仲會望多兩眼

遮瑕ok
濃妝就不了

遮瑕
香水

皮膚差所以要搽粉

男人jer甲

男人好似唔修眉自然啲

睇人
通常都有雜毛要修